未瞓嘅你，做緊乜？

唱緊K，無車返hall唯有等到5點

不停睇post

頹緊 知道自己鍾意嘅人拍拖
佢仲問我約個女仔去邊好 個心好痛

準備去旅行🙋🏻